藍大仙都變返黃大仙，將軍澳可唔可以將一次軍

成日話「將軍澳得兩條路一封就冇得走」
調返轉諗
反而可以係出面既狗入唔到嚟增援
同埋除咗翠林同隧道之外
仲有條路可以由西貢去到馬鞍山
再唔係仲有得行山 退場根本唔成問題

新界九龍服既咪去西環啦
西區地圖大家打慣打熟 最熟手嗰啲大師一定出曬去
新手想升LV 將軍澳絕對係不二之選
街坊就更加唔洗講！
相信落開場既大家都知街坊有幾重要

利申 呢兩個月第一次開POST
意圖、背景、身份相當明顯
但我絕對有資格講呢啲野

景林隔音屏要人

推

2300隔音屏已快閃